Écrire une fonction `recherche` qui prend en paramètres `elt` un nombre et `tab` un tableau de nombres, et qui renvoie le tableau des indices de `elt` dans `tab` si `elt` est dans `tab` et le tableau vide `[]` sinon.

<br/>

**Exemples :**
```python
>>> recherche(3, [3, 2, 1, 3, 2, 1])
[0, 3]
>>> recherche(4, [1, 2, 3])
[]
```
